呢架車值幾錢？

幾萬蚊有找？

0

9000

張行車証貼得咁有趣

咁平？

藝術嘅嘢你識條鐵咩

可惜追唔到拉利

邊個出價 我多佢1蚊

咁我搵朋友出價一億 你同我買左佢

1-20k

你老母牙？吊高嚟賣？

打斜貼加10匹

屌你老母牙？殘體字

这里是XG 有什么不对

點解碟雞唔會跌

小心俾人屈五毛

穿崩

5000即走

真係見話人斜貼 我仲以為有咩特別意思

向內斜再多十匹

好想知你係邊見王到

借刀？